Напишете програма, в която се въвежда цяло число и се извежда произведението на всички цифри на числото, които не са кратни на 3.

## Вход
На един ред се въвежда числото.

## Изход
Извежда се произведението на цифрите, които не са кратни на 3. Ако всички цифри на числото са кратни на 3, да се извежда ``-1``. Нулите се игнорират.

## Ограничения
* ``1`` <= ``число`` <= ``1000000000000``

## Пример

### Вход: 
```
3457094
```
### Изход: 
```
560
```

### Вход: 
```
6
```
### Изход: 
```
-1
```
